將會參加《香港新一代文化協會》既你/妳，麻煩入一入黎，我想同你講

我真係學到好多嘢

多謝

推下先

推

再推